如果老細做錯野可以點講

頭先老細做錯野，我好直接咁指出佢個錯處
我係咪兇多吉少
老細講咗句：唔好意思囉我錯
我可以點算

留名等睇邊位巴絲個老細係柒婆，你老細好撚錯呀屌你

屌你咩，老板

你係老細都唔代表你個腦細架！醒小小啦

隔住個口罩我都feel到佢塊面黑咗

返出去做野囉

叫佢聽日唔洗做喇，執埋d野

老細, 係我錯了

「俾啲心機呀，我睇好你」